想問邊度有G Gundam嘅電鍍版模型賣？

煲完機動武鬥傳
好撚熱血
想入返呢兩隻嘅電鍍版
想問有無巴打知邊度會有現貨買到？

哇 我廿年前有

玩具迷你倉

深水埗
個名唔Sure

間野個名真係叫玩具迷你倉，將軍澳新開左分店 可以睇埋 地址上fb一打個名就有

多謝
收工睇睇先

呢兩隻十幾年前產物請三思, 雖然前排再販過但好似被人掃哂啦, 街貨搵到都應該貴

迷你倉笑咗
玩具模型倉呀
呢隻一有貨就俾人掃哂